電腦detect唔到隻usb😭

我今日用朋友部macbook做咗word
之後唔知係咪太快手去eject隻手指
(㩒左就即刻eject usb)
我之後落學校library度想print嘢
一插入部hp機 佢就係咁叫我format手指
試第二部機都唔得
之後試埋個fd啱啱部mac機都唔得😭

已經試左去my pc度㩒磁碟管理
我搵到隻usb 但佢變左名 同埋都係開唔到
有冇高人可以救下小妹😭內有重要文件😭

重要文件又會唔放上could backup

T_T好慘

慘慘豬

有放 但個時見完老師又update左好多 冇再放上drive😭

我份fyp😭😭😭

乜mac 機要先eject?

win 機read write 緊抆手指都唔會成隻手指死啦，最多炒write 緊個個file

我都只係估個原因
因為本來用mac做完個word係完全冇問題🤨
但之後(10分鐘內既事)插落學校既hp機就收左皮😐

少少壞姐
試下fix

點fix 求指教🙏🏻

妳女友部電腦是USB 2.0 , 你隻手指3.0 咪叫你format law.

on9仔

用fat32 抄入手指啦

試下呢個 software

我已經試過 但都搵唔返d file 好似直情清空咗咁😭8gb 手指 有7.5gb storage🤕

當我插入去仲有着led燈 會唔會仲有得救？

壞手指都仲咁得閒改名